[和你非]民陣職工盟幾時先肯搞多次大三罷？

班狗已經到咗痴撚線嘅地步
完全無視法律
我哋而家做到嘅嘢只有經濟戰

民陣職工盟請盡快組織大三罷
至少搞多日好似八五咁
我要個市插水
班有錢佬先肯做野呀
先嚇得死中共呀

搞大三罷仲可以順便為人權及民主法案造勢
而且罷工又唔會俾人拉
而家係得呢個方法詐

真係快啲做野

［幫推］想成功三罷嘅入嚟傾下，唔想再失去前線手足

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

推呀

靠職工盟就含撚啦

Pushhhhhhhhh

罷條毛咩佢
我同你講佢叫人罷工但佢D員工都係要返工，唔想返迫人上街集會，咁D員工繼續返工，佢自己工頭係咁罷咩工邊有人理

我老母資深黨員來佢D黑料好清楚，兩次罷工都冇人支持，得你地外人先去罷

返工咁緊要仲叫人搞三罷？
有冇人響應呀

一來要時間準備
二來年尾較難搞
應該唔想影響bonus+年尾難揾工

年初反而容易